其實男人係咪冇可能一夫一妻制？

其實係咪搵笨？
一個優秀的男人面對咁多追求者點會唔心郁郁

一個優秀既男人追求你 你個心郁唔郁